好悶 冇咩朋友 冇咩親戚

好悶
有冇人做我朋友
不過我真人好怕醜
好少講野 熟左先會講得多
同埋反應好慢
年初一年初二都留在係屋企

我都係

Telegram我 : InvalidUser

你想傾乜

點擊此處與毒L展開激情對話:

改又改唔到

咩都傾下

一齊傾下計 我都無親戚😭

天生 搞到冇乜朋友

好呀 大家同病相連

近排忙咩

吹下水，返大陸過年無嘢做

係 人地開學主動識朋友 自己就縮埋一舊
D人可以成級或識哂 自己連班上面果d都未識哂

忙訓教 我都係岩岩先訓醒 就即刻上連登

嗯 返大陸過年一定有好多利是逗啦

me too...

咁耐唔開po嘅

試過主動撩人講野
但講既野都好表面
熟唔到

唔洗拜年未好
我都想係屋企抖下
聽日又返工

唔算特別多，好耐無返陪下阿媽
都係摺友係到hea緊

你唔好扮啦 你實好搭馬
話說係維園年宵見到好多隻你既同伴

我都係慢熱絲
朋友唔洗多

多數淨係追post , 開又唔知開咩post ,冇話題

俾人撩先識到人 成日見先熟到

我係今年無去拜年 唔去無咩所謂

d人有試過同我開話題 佢地話正常問人你食左野未 d人會答食左+食左咩，但我淨係會答 嗯食左啦 所以傾唔到落去

我想要利是
加油返工

有冇人會唔會想成日吹水 ， 我想搵個人可以一齊吹水吹好耐
類似固定吹水友咁

但係大陸應該幾有氣氛 有冇燒炮竹果d

唔敢去年宵 樓下果個都冇去到

Same

我都係
冇朋友冇親戚
屋企又冇嘢食

多數同隔離位熟 一熟就好癲 d人話熟左之後懷疑我係智障

利是呢

文明唔比放呀嘛
不過琴晩行街見有人放煙花

今日本身話出去，落雨無去，佢地打牌，我勁悶

Same here

今年我有買過年糖呀朱古力 我唔食 屋企人都要食

ME TOO
熟左先進化到做ON9仔

我都想

之前兩三年無特別拜年，親戚來來去去都係果班，阿媽阿爸去已經會照收到

有d好少見既朋友 都係中學識落 但平時唔會見

我同阿媽得蘿蔔糕同年糕 食咗好多餐

仲以為邊緣到冇人理我

btw,可以 tele 傾

毒留在家

爭啲以為自己開左post

香港好曬.. 我又唔識打牌 d朋友聽到我淨係識玩7級豬同cum 棉胎就叫我走 唔同我玩
好傷心

做完on9仔 佢地就會嫌太on9

屌，我都係

我都想有
以前啲網友冇哂聯絡

生快

你就好啦 唔見人 冇錢收架
不過真係冇乜親戚

生日快樂

加入賭錢元素佢地就玩架啦，信我

你就好 我冇蘿蔔糕食 我又冇年糕 我想食雞蛋煎年糕點豉油呀

我比較摺，所以朋友少見都ok，有野想share時搵到人share就夠 剩係whatsapp 傾電話都ok

好呀 留低tg 啦

咁誇張 同病相連

冇咩親戚咪仲好
毒撚焗住要拜年好辛苦
利申:拜緊

巴打 我做你朋友啦

我都係慢熱個類

巴打加油啊

生日快樂 冇去逗利是咩？

慢熱撚留名

多謝 你讀緊書定返工
我尋日返工都收左10封
希望拎黎幫補下飯錢

平時我習慣將自己d野同d未見過既人講先， 因為唔想比識既人知 所以多數收埋心事

大陸用唔到tg

但我一直都想試下拜年 拎利是 好似好開心咁

有得拜又會嫌煩架啦

我都係冇出過街

真係好慘
唔知講咩好
同啲人都唔熟

我係絲黎其實 不過冇所謂啦 大家都係一樣咁傾

點豉油
樓下得m記同大家樂 唔想食

雙失廢青！
你返咩？ 唉 我諗出年新年都返下工逗利是算

唔洗拜年 最憎D濕9親戚

咁咪好悶
又無工返 又少約人

有利是收都幾好 不過要比人問問題 應該真係會超煩

點解既
同朋友多d share自己既野，對方都自然會同返你share，咁先會build up個信任同親密感，朋友自自然然成日會黎搵你傾計

我都冇親戚朋友、呢幾日悶到呢

Same here,但屋企連電腦都壞埋，係街自己一個漫無目的咁鳩行

好過比人問問題 問到口啞啞

傻啦 拜年先係唔開心既經歷 對我地呢類人黎講

靚女點會無朋友 除非

都算呀 不過你用到咩 果d好似拎唔到出黎用

好好食架 你上丫 不過要有雞蛋， 比你講完我而家超想食

@Dark8964
唔識點整 網址

絲打如果要搵工但唔好搵服務業啦 又西又低工
返緊政府 尋日返工上左半日連登

係 如果唔係就唔會出post

連續兩日係屋企 有朋友都無用 佢地都要拜年

真正朋友我岩岩數過 得兩個女仔朋友可以講下心事 唔知呀 人愈大我覺得佢地都變左質 大家又唔同學校 多左比較 所以好少聯絡

我初一二三全部返工 有津貼同利是收

今次返嚟發現可以要嚟充值電話卡，終於有啲用途

留係屋企篤電話算啦 出面又凍 又多人 btw 你去左邊到行

唔好講事實出黎

你就好
一個傾得埋既女仔朋友都無

去左中環，好耐冇搭叮叮突然好想搭

可能你太執著變唔變質呢回事者

求介紹

不過好撚多賓賓block晒條路

係呀 年糕一定要有雞蛋
年年都好想食年糕 但永遠食得幾舊就覺好滯

去買啦，香港新年乜都仲有得買

睇返原來得打錯字 咩你上丫 好樣衰 其實我係想話你試下

唔想出街 勁懶

你咩程度畢業
英文唔好既搵份中5要求既工申請住先

係咩 唔知出面咩世界

我做第一個啦

哩樣真，大家嘅生活開始唔再重疊，會少咗話題，少咗聯絡
想約出嚟聚下，有時又會好難約得成，漸漸就不了了之，無人做約果個

都唔係好樣衰姐 我明就得喇

其實年糕加雞蛋煎係咩味 好多人都話好食

求介紹 好過係屋企生蟲

好想有熟既朋友 然後去佢地到拜年

比哂我 講笑

有時覺得人地越黎越唔重視自己
就可以無主動搵人
跟住就開始疏遠

telegram得唔得

雖然我十次出街八次自己行，但都係覺得間唔中散下心好d，成日屈係屋企真係會屈出病

如果有男朋友 都話有d寄託 點知... 好sad
好想返返中學

冇人約我就唔出街 已經係屋企好多日， 出街又唔知去邊

得呀

tg
話說讀緊咩

毒係屋企打機不知幾開心

其實都係多咗陣蛋味
因為本身年糕係冇乜味 就咁煎唔好食
同埋唔加蛋就好難煎 會痴住

搭叮叮 好啊 係到慢慢un un 就過左成個鐘

好好味既味 你試下 好食到爆炸

勁樣衰 好彩你明
但真係比你講一講 超想食

好食到爆 唔係講笑 果種味道形容唔到但係好好食 由細食到大

我都無親戚

我tg 邊個悶可以一齊傾下計呀

鳩行囉，有時行行下就搵到d野突然想做，而且鳩行心情都舒暢d,時間就過快d,我就靠咁樣捱日子

等等搵你
悶都可以搵下我

去買喇 酒樓果啲應該有

搵我都得啊

零售?

點解絲打開post就咁撚多人理
公平咩

我想試下 之後再自己一個去旅行 好勁

你都同病相連?

我出年會咁樣做 今年浪費哂時間

係 下脆內軟 要多蛋先好食 如果冇蛋咁煎 食唔落口

一個人去旅行係好舒服自在的

有機會試下先 聽日早餐試下
叫呀媽整唔知會唔會俾佢打

一個人旅行我覺得會悶
因為有時見到d野又冇得同人分享下 雖然自由d

未試過呀 想試下 但會好驚 搭lift 一個人訓 淨係諗起都驚 勁驚有鬼..

點解會打？

成日ff 一個人旅行會識到朋友 之後再去同一個地方或者佢地黎香港 佢可以招待我 我可以招待返佢地咁樣 雖然知冇可能

我諗我一個旅行會生存唔到

pt定ft?
聽講under政府果啲好慘

當下感受咗先啦

我上次同1個fd一齊旅行，不過有時都係各有各行，有咩事whatsapp求救，講真自己行睇自己鍾意既野真係幾free感覺唔差

今年想試下

怕黑又真係窄使啲
唔怕同陌生人一間房 可以住hostel 又平又有啲人氣 無咁悶

有d地方 例如日本韓國應該得架 果d好似安全d
雖然未試過 但諗起藍可兒就邊到都唔敢去

我要開燈訓架 應該住唔到hostel
會阻住人

絲打,你幾大
網絡世界好多壞人架
BTW 我新年都好悶,但好彩多fd 子

係屋企毒緊
做下FYP 然後hea下睇下片 咁就一日

go ahead 你會法國好多都係一條友去旅行

我係一個超級路痴 我諗我會好快失咗蹤